許志安再去滾機會大唔大

黃心穎就唔會再搵卦，不過會唔會從此收心養性呢

一個偷過食嘅男人，重犯嘅機率極高
講緊同一個女朋友/老婆

不如問下次係幾時好過

時間問題

機會大 但俾大家捉到嘅機會相對細

離婚去玩

會 ，個格滾得就會keep住滾

大
反正個老婆咁睇得開
捉到正都係神既考驗姐
經歷到就對婚姻更好嘛

交換老婆

只可以肯定唔會再比你地影到

佢下次會小心啲唔俾人影到

相當大

去滾唔係問題
唔好俾人捉到煩佢老婆就得

佢唔去滾仲有咩好做？

再搵黃心穎先至夠刺激呀。都唔識玩

出面真係好多人恥笑緊sammi

應該點都會修心養性一排先
會唔會再去滾就睇佢定力

黃心雞之前都唔知食過幾多條啦，出黎回應果時眼淚都無滴，跟本無悔過之心，而家度緊點再偷食咋

今次影曬出來都可以原諒到
下次拍埋扑野片又點話